一人一樣你大專院校嘅垃圾嘢/多餘設計

浸大嘅垃圾WiFi 尤其係石門國際學院
一黎好多死角位 二黎一多少少人用就連唔撚到

Group Project(Present)
擺到明恰毒撚

毒撚都可以同毒撚埋堆
毒撚都可以同自己埋堆